香港電視圈一大損失！阮兆祥祥師兄疑似離巢無綫

過往在無綫演出過無數經典劇的阮兆祥，有指他已在今個月靜悄悄滿約無綫，就連無綫官方網站的藝人欄亦未見其照片。

祥仔1984年加入無綫，雖然曾於1997年離巢，但之後又重投娘家懷抱，演出過《溏心風暴》、《皆大歡喜》、《巨輪》等經典劇；他又夥曾志偉曾參《獎門人》系列，並於2009年萬千星輝頒獎典禮奪最佳節目主持，是無綫難得笑匠。

其實近年的阮兆祥產量不多，去年僅得一套劇集《平安谷之詭谷傳說》，但亦有於電台主持節目，早前又與夏雨、米雪等到新加坡演出舞台劇，再加上經常返內地商演，故收入應該也相當不錯。東網就離巢一事聯絡阮兆祥，惟尚未接獲回覆。

No

零觀眾緣

祥仔演得又唱得 唔好走啦
為食神探麥犀哥型到

你就0
當年一句不知淥死誰手+哈哈哈哈哈哈哈
到依家連登仔都仲好記憶猶新

啊哈哈哈哈哈

話鳩知佢死呀

劉錦

無咩好感

真係離巢唔知佢可以撈啲乜

香港演藝界最黑暗既一日

短租舖sell鑊鏟

鹿死誰手 哈哈哈哈哈哈哈哈哈

成日講完冇人識笑嘅嘢之後得佢自己鳩笑，睇到人好尷尬

冇錯 真係記憶猶新
到而家都搵唔到一個藝員咁撚厚面皮 on9當有趣

唔好呀(;´༎ຶД༎ຶ`)

佢係佢個年代好掂
即係而家農夫咁
你覺得農夫好笑，細你十年嘅新一代可能都覺得佢地好垃圾一樣
唔岩口味姐，唔洗又抺殺人呀

我記得佢講完個gag其他嘉賓冇反應

話哂都視帝, 返大陸都有得撈下既

民間視帝

祖藍祥仔走曬 咁思捷大師點算

其實好撚想佢走，福祿壽當中最唔中意係佢

最多女係佢

扮牙rain好好笑喎

佢拍劇幾好睇

淨係個思捷環球都夠食過世啦洗乜驚

盧覓雪雪

依條小丑又樣衰，啲笑話又唔好笑，紅到先奇

轉做導演？
前年李思捷《一家大曬》
今年王祖藍《你咪理我愛你》
嚟緊呢年輪到佢

麥犀哥好撚老尷呀屌

講真....離開tvb 之後9x9又係簽比王祖藍.

王祖藍公司咪又係tvb打本.

有分別嗎?

自由度大d ja ma

盧大偉接班人

任燈光照亮 入冬的晚上
在餐廳 獨坐只覺夜長

除咗自己講自己笑
其實佢仲有乜技能？

由細到大總之一聽見條撚樣啲笑聲就想熄電視

其實王祖藍唔係簽咗佢好耐啦咩

雖然佢個人笑點好低，但人品算唔錯啦，個樣仲好有喜感

阮兆祥 - In Your Eyes

條友除左雙白線抽頭果單野
好似人品唔錯

會唔會整下個香腸咀?
好噁心

我反而最鐘意仆街仔思捷

舅父波

咁阮兆祥未至於乞人憎到龜頭Bob陳百祥咁

荷蘭

古天樂幫下手

做事唔得不如試吓唱返歌

過去喱騷啦

依家咁的樣

當年同周慧敏傳緋聞

安褖山

對福祿壽果三條柒頭都冇咩好感

關我咩事 唔睇電視好耐

呀波

自編自導自演烈火戰車

同佢做朋友果d 都有讚冇彈, 好識打圓場搞氣氛果d 人黎 , 呢種肯做小丑既朋友唔係好多, 只能夠講佢個時代過左姐, 未慘到比你地講到地底黎

真係幾好笑

過億身家

C兄識貨

h5n1

估唔到有日會調番轉 黎你老母
地底泥呀

撈左十幾年 都無咩錢就死得啦
有又唔攞去投資 等退休算吧

tvb都好快冇人睇， 走咗都冇乜分別。

對不對

黎瑞恩下話？
佢地兩個堅拍過拖

淨係識鳩笑

傻撚左，電視圈做左咁多年，黐得埋獎門人到，又撈埋電台，人脈極廣，大把賺錢機會

邊撚個在乎？

想問李思捷去左邊？唔見佢

反而tvb沉船黎
個勢越來越差
仲有約嘅藝人待遇又唔好

咪係
好睇既戲又唔多套，綜藝又搞唔起，撈左咁多年識左咁多人，到時到候就梗係走啦，唔通個個走去參演愛回家咩

兩套都垃撚圾

以為疑似離世

談話消失對像 凝視燈色變樣
唇上的煙 味道苦滲著涼

其實廣東話笑匠真係買少見少，無可否認可能佢嘅風格係低俗同有啲尷尬，不過我覺得佢嘅急才係真心係娛樂圈少見

可能遲啲見佢用蝗語搞gag

佢又垃圾 CCTVB又垃圾
打和啦 super

唱返歌囉

唔覺得佢差wo
以前睇佢做劉錦同舅父波做得幾好呀,係D爛GAG難頂姐

其實細個睇佢幾開心

哈哈哈哈

其實有無人知佢做電台...

N 屆視帝豬八戒都要留係tvb ， 個視帝有公信力？

佢唔係有開咪嫁咩

881嘛

阮兆祥承認滿約離巢：無綫成就了今日的我

淨係記得佢啲gag好撚娘
睇到好撚尷尬

今日哩度真係好危險，因為有我阮兆祥同黎耀祥，正所謂雙祥如戰場，哈哈哈哈～

牙泰

比賽真係好刺激，好似兩個人擺隻手落個爐到咁，不知淥死誰手呀，哈哈哈哈～

牙賓點睇祥師兄

攞到祥師兄神韻

真係佢以前喺節目到講架

唔怪得讀果陣有佢把聲

#41其實我幾鍾意佢

唔明點解王早藍會紅過佢咁多

我覺得佢做戲仲好過佢搞笑
舅父波真係世界級